訓醒未，中大vs狗勝利率係100%呀！

學生光榮徹退，
向下一代傳遞左中大100%勝利率呢個都市傳說
狗冇仇報

1.保留實力支持各區開花事業

2.避免長守下出現分歧，割蓆

3.貫徹流水戰略理念，不坐以待斃

4.徹完九大校長即刻打輿論戰，和勇分工

5.團結中大人精神，引申鞏固香港人精神

6.收縮自如，下星期港豬仍然可以返工，參與罷工

林病：尋日已經用盡分化L, 求下你地割啦

休息下
唔好俾佢有藉口取消區選
good ball everyone

香港人，勝利